Среднее значение чисел
====================

Определите среднее значение всех элементов последовательности, завершающейся числом 0.

---
## Формат входных данных ##

Вводится последовательность целых чисел, оканчивающаяся числом 0 (само число 0 в последовательность не входит, а служит как признак ее окончания).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.  
Точность должна быть 11 знаков после запятой:
```
cout << setprecision(11) << fixed;
```

---
## Sample Input: ##
```
1
7
9
0
```

---
## Sample Output: ##
```
5.66666666667
```
